是日水果 糖尿請入。。。

甜到好似飲糖水咁

屎嚟？

Royal桃？

1

留隻比me ok?

你屙得出咁大舊屎睇怕屎眼仲鬆過女人生仔後嘅陰道。

樓主 係邊度買？

Is.
唔好問我邊度買

弘

留啲汁比u ok？很甜的。。。

你唔會買到呢個級數，要專登訂先有。

咁我訂會唔會買到

想少甜..

多水多汁

去生果鋪叫佢幫你訂

多多，呢個真係太甜，個人唔太喜愛

又嫩又滑好似呀桐咁

咩梨黎，幾錢個

吉 桃嗎？ 爆汁很正

黃金桃
30蚊兩個（特價）

蘭，我覺得太甜，同埋啲汁彈到周圍都係好煩

記得吉問過嗰位巴打會唔會改名
佢答你行得正企得正唔會改名
但冇耐嗰位巴打就消失咗

下次要啜住食

點解弘會記得我覆過啲咩
我一啲印象都無，睇完弘個留言去搵先發覺真係有